Hij dringend verzocht haar voor haar vader's sake, nooit te zoeken om te weten of haar vader geworden was zich van het bestaan van het papier of had hij memoreerde aan hem (voor het moment, of voor goed), door het verhaal van de mast, op dat oude zondag onder de lieve oude plataan-boom in de tuin.
Als hij had bewaard een concrete herinnering aan, er kan geen twijfel over bestaan dat hij had verondersteld dat vernietigd met de Bastille, wanneer hij met geen woord over gerept over de relikwieën van gevangenen die de bevolking had ontdekt, en die waren beschreven in de hele wereld.
Hij besought haar--hoewel hij voegde eraan toe dat hij het wist was uiteraard- op console haar vader door indruk op hem bij elke aanbesteding betekent ze kon verzinnen , met de waarheid, dat hij niets hadden gedaan waarvoor hij terecht verwijt hem maar had uniform vergeten zelf voor hun gezamenlijke doorzetten.
Naast haar bewaring van zijn eigen laatste dankbaar liefde en zegen, en haar overwinning van haar verdriet, zichzelf aan hun lieve kind, hij adjured haar, zoals zij zouden ontmoeten in de hemel, te troosten, haar vader.
Haar vader zelf schreef hij in dezelfde stam, maar hij vertelde haar vader dat hij uitdrukkelijk toevertrouwd zijn vrouw en kind te zijn.
